阿銘+阿昌批評, 升旗易得道 公然抺黑「612基金」之事

花生台石鉻批評 TONY CHOI, JONNY FOK 公然抺黑「612基金」之事

升旗易得道 公然抺黑「612基金」

「入去REPORT 此片,FAKE NEWS!!!」

所以請大家即刻課612基金，手足等緊救命架

老老實實而家仲信入臨立會既人係咩野人

其實升旗易得道嘅是人是鬼？以前又同燒山有關係，之後又同人力有關，再之後又同花生台又同昌昌有來往。。。

搵錢轉左藍屍 有VIEW就夠晒數

但早排聽又話喺英國幫緊手足？

多個方法好個少個方法啊, 宜家上街UP幾句都 599G
況且你唔想泛民入, 下年都一定入唔到, 又大灣區投票,
而 LESTER 之前所講既破局, 宜家12個港人被送中仲未夠國際聲勢浩大?
仲未夠佢破局? 請大家不要再信LESTER 鳩UP甚麼破局,

致何柱國先生、星島日報及頭條日報:
我們回覆貴方於2019年12月10日的律師信件, 該信件指我們於節目中發佈一些誹謗何柱國先生、星島日報及頭條日報的言論 ( 該些言論已於貴方信件中指出, 不在此重覆)。 該些言論是根據一些網上傳謠及我們的誤解而作出。 無論如何, 我們的評論也應該以已核實的事實而作出, 因此, 我們真誠地向何柱國先生、星島日報及頭條日報就這次事件道歉。 我們向何柱國先生、星島日報及頭條日報承諾不會在未來的任何時間發佈對何先生、星島日報及頭條日報及其他星島新聞集團成員構成誹謗的言論。 我們希望何柱國先生、星島日報及頭條日報接受我們真誠的道歉。

霍嘉誌、Tony Choi及升旗易日報/升旗易得道
2020年6月18日

成日吹水，但有時啲批評係岩
特别係臨立會，但兩個主持成日昆水

聽咗兩年
而家sell埋d 塞浦路斯移民計劃
英國香港城計劃
學佢哋兩個凡事誅心
係咪打算cap水
呃九香港黃絲錢

無證據就話人組織有三億喺海外
同藍屍何志光有咩分別

講真個台除咗玩恥笑生鬼d以外
真係無任何分析
啤梨晚報個林胸震都好過呢兩條吹水佬

平時都係當攪笑片聽
今次真係太過分

簡單嚟講
搵錢啫
唔駛講到黃藍人鬼咁複雜

乜tony咁撚靚仔架

以前有聽開
不過太標題黨
兩位已經係英國
繼續搵真銀

究竟佢兩條茂利係咪身處英國，真係任得佢兩個自己鳩嗡，近日仲吹到搬大屋間十間房，用嚟接應由香港到英國手足 ! 連樣都唔敢見人，一切都係得把口，冇圖冇真相，一味叫人課金，越聽越鳩嗡 !

其實係

佢地講的野 無任何證明

612 星火起碼真係個個所有做野
最多質疑佢地有水份

呢兩條撚樣我近一年先聽，之前我見冇露樣只有聲 KOL，係一點興趣都冇 ! 之後有次悶悶地冇新節目，就聽一次過下日神，明知兩個鳩噏都聽下，點知呢期氣氛仿似緩和咗，各大政治 KOL 收聽率亦大大下降，所以發覺有好多 KOL 都開始，夾硬搵嘢嚟講不停出新片，擺明做標題黨不停人叫人課金 !

612 呢單嘢佢踩得太盡，但好多冇腦信佢時，我試過 Facebook 勸人唔好盡信，班信徒仲話番我，話佢爆出有三個人涉及問題，問我點解果三個人唔迅速回應?! 搞笑，網上咁多 KOL，水份居多者佔大多數，如果每個鳩噏當事人都回應，咁咪好唔得閒?! 而且越回應越發酵，咁咪將件事越發越大? 同埋亦令類似升旗易兩條吹水友，咪越多收聽率益咗佢?!